發現CD WAREHOUSE既100蚊3隻BD成日執到好野

搞到越儲越多碟

懷疑斬蛇80歲到..

我3字頭啦..

做我sugar daddy ok？

早輪清倉埶到唔少好野

大家既daddy只有一個JYP..

有時執到d好戲果種感覺真係好幸福

斬清屋企應該幾大 可以放好多碟🤔

咩戲
講黎聽下

唔大但係有好多櫃..

晶哥3集賭城風雲..

斬碌鳩落黎(仇警)
#46435

諗住買哂葉問咁多集 仲有無貨？

DVD 100/3 可以買3隻葉問第1集..

無思捷大師套一家大晒

119/1 一早買左黎收藏了依家等緊馬仔套生前約死後